政府最想見到尋日咁嘅情況！

市民內鬥，然後警察出嚟鎮壓，名正言順拉人

打機了 約唔到人出

我都單機行街

Btw p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要

Stand with HK, World Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

班友仲話香港人開始覺醒

金鐘站將會關閉！